豬手同豬腳有咩分別？

上面係腳，下面係手

咁樣樣